謝安琪 家明 致守護香港的年青人 To Hong Kong Youth (ENG Subs)

見大家話佢怕家變冇出聲
原來617已經有，定我遲發現

關佢咩事？fan-made MV嚟

對唔住係我research不足
fb見到就po左過黎
mv同謝安琪無關
不過個mv大家都可以睇下